中國連續7屆無緣世青盃

U19亞洲盃小組賽第二輪，馬來西亞U19與塔吉克U19戰成2比2，這也意味著中國U19提前出局，同時無緣明年的世青盃。

小組賽前兩輪，中國U19分別以0比1的比分輸給塔吉克U19和沙地阿拉伯U19。兩輪過後，沙地阿拉伯U19積6分提前出線，塔吉克U19積4分，馬來西亞U19積1分，中國U19則以0分墊底，提前出局。

這也意味著中國U19將無緣明年的世青盃，本次U19亞洲盃四強才能拿到明年世青盃的參賽資格。自2005年之後，中國U19連續7屆世青盃都沒能取得參賽資格。

咁都算新聞？

連續70屆都唔係新聞

中國青年打飛機就叻，腳軟軟點踢波丫

馬英九看手錶

整個支那青盃咪得囉

分分鍾全場打架

出到去咪盞出醜

咪又係出唔到線

台仔都入左🇦🇪🇮🇩各一球了 雖然三敗出局

有得打先至係新聞

幾時有緣過

入波了